條女話同佢老公做，連水都冇滴

但係同我做就濕到

翻工場啦明仔😓😖你媽媽嚟咗探你啊😆👍

唔好開膠po啦😅😅

大家都係P牌, 比條生路行下好喎

女人講雞話你都好信

講唔講都係咁屌佢架啦